{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032990",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 후니게스트하우스펜션"
    },
    "text": "蟾津江ビューの客室と智異山ビューの客室があり、入室は15:00、退室は11:00です。 ペンション送迎サービスは未予約の場合は利用できず、花開市場で利用できます。 バーベキューは炭とグリルを利用し、2人基準で15,000ウォンです。 幼児は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiが利用でき、ペットは入室できません。 朝食は8:00から10:00まで提供され、トースト、コーヒー、ジュース、シリアルで構成されています。 ペンションには無人カフェがあり、営業時間は24:00までです。 駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "蟾津江ビューの客室と智異山ビューの客室の2種類があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンション送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "未予約の場合は利用できず、花開市場で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金と予約方法はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューは2人基準で15,000ウォンであり、炭とグリルを利用します。予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児も追加料金がかかります。また、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは使えますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間と内容はどうなっていますか？",
            "answer": "朝食は8:00から10:00まで提供され、トースト、コーヒー、ジュース、シリアルのセットです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはカフェがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無人カフェがあります。営業時間は24:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。ただし、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 219,
        "QA": 360
    }
}